如果各大屋苑係朝早番工既時候，有人玩lift都幾煩

我屋企個度幾十層
層層停都有排煩

咪撚on9啦屌你老味